有冇巴絲有著moonstar?

想知香港有冇得買

見過有ig shop有賣，但好想知佢防水效果點
唔得既買返LL鞭算

防到水
不過個鞋有d硬 着耐左有d攰

底硬?